准我為了愛戀生存先璀璨 縱是成就有限

唔可以google, 講唔講得出係邊個唱?
識唱既可以留歌詞

都可全情奉獻 愛你絕不會孤單

呢隻碟 成隻都好正 首首歌都襟聽

藍奕邦 戀人

樓上每位都好叻

呢首正呀！！！藍奕邦最愛頭三位！
仲有一首我都好鍾意
可知道 時候尚早 前面尚有許多的起伏佈滿你一生旅途

喂，同好！
曾經有段時間我都喪loop時候尚早架
個MV又拍得好睇，有菲林感
有taste呀你

鍾意快樂王子